面對現實啦大家香港要另設國民議會取代立法會啦

政府嘅權力來自市民
依家我哋嘅代議士隨意被殖民政府dq
中國暴君習近平想將我哋七百萬市民變成另一班支那豚
既然係咁 我哋市民應該收回我哋賜予俾政府嘅權力
另設一個人民議會啦

即係新香港